［星球大戰］成都入夜之後⋯⋯⋯

五毛勿回

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

racist